有無人成日訓覺都會發夢？

幾乎晚晚都發夢
不過都係啲無厘頭嘅嘢，冇你咁負面
夜瞓唔知關唔關事
同埋睡眠質素都麻麻地

勁易訓著 日日都有夢 無聊野既夢 有時記得 有時唔記得
平時比較夜訓 但唔係話少少聲就好易醒個D
掉轉頭諗 訓覺發夢都算 係個人攰D 好過有D人想訓都訓唔到

成日發夢都係夜晚
黑媽媽咁 好少係日頭/光
呢排唔知點解多咗發啲喊嘅夢
然後現實會喊出聲 跟住就醒埋
好奇怪

多夢係你瞓得唔好，唔夠深層。

要疏肝，簡單來講試吓飲杯夏枯草，或者玫瑰花茶，睇吓會唔會有幫助。

如果都唔得要去睇吓中醫

睇左好多個，無咩用